覺唔覺得 何韻詩 到今日都冇事係有梅姐生前深藍好友照住?

去聯合國尋求協助, 咁大單嘢竟然到今日都冇人攪/兇佢
勾結外國勢力喎?
邊個攬佢?
劉華? 皺皮麟?